有冇人都係不自覺咁忽冷忽熱

當親密咁一齊左一排之後
會突然好想
自己一個放空一段時間
但咁樣做
又容易令對方覺得
自己忽冷忽熱咁
有啲驚對方以為自己唔緊張佢

感情好多時都係咁既
未必下下都要全程打得火熱架嘛
咁而家對方有冇覺得你唔緊張佢？

同樣做一件事耐左都會厭啦
識個會一齊同自己忽冷忽熱既人咪得

好緊要係會番番去關心番佢 細水長流重幸福啦